

\begin{exercice}[Automatisation -- come-back][\algo]
 Écrire un algorithme qui demande les
            coordonnées de trois points en entrée et qui détermine si les
trois points sont alignés.
\end{exercice}